廢老表示：而家啲後生打佢就告你虐兒，好難教。

放lunch 去咗廢老集中營m記買個包食，
等拎走時聽到後面兩個廢老討論現時啲細路好難教。
＝廢老1
＝廢老2

：咪話我話丫，而家啲細路好難教，一郁手就告你虐兒。
：唉～以前係細路哥怕大人，而家係大人怕啲細路哥。搞到好易學壞

大家點睇廢老郁手但唔覺自己係虐緊兒？
而家嘅細路係咪又比以前嘅細路壞？

垃圾唔識教咪打

我細個唔聽話比阿媽拎牛肉刀斬tim ar

認真 我覺得打係應該
我由細到大都好頑皮 百厭 好彩因父母嘅嚴厲教導
到中學時期先無咁反叛學壞唔識諗後果
次次係街見到小朋友周圍跑又撞又唔識say sor
我次次心諗都同一句 點解咁撚無家教

利申 90後 前期果段

你避到幾多刀？

100%相同
對於打與唔打兩派
我只能說管教管教 係兩回事
宜家啲憨𨳊家長唔要體罰
吓吓都教 教 教
出街就要晒全世界一齊做教仔實驗
我屌你老母啦

訓練狗隻都有限制活動同教導
你想佢做到 就要教
你想佢唔做冇啲嘢 就要限制 阻止
方法我唔理你 總之你要pause到佢
啲家長就一味講道理 逗吓又說教
講經呀 我聽都就訓著 何況個細嘅 理撚得你咩
所以話 管同教如果唔並行 根本教唔好一個人

利申：比人打大 但我覺得未必吓吓打
細個見老母拎架生已經知衰
你培養都個細嘅知驚 已經成功大半 教都好教啲

咪臭係囉 就好似公園咁
以前公園又高又無厚嘅軟地果啲保護
乜都唔識跳落去跌倒傷咗就唔會有下一次 因為知驚
依家 有晒野保護又矮 個個唔識驚亂跳 小小輕傷又跳
同一道理
要打要惡 就係要班小朋友學識野 知驚
依家小朋友勁無禮貌我都忍唔住出手
班廢家長淨識得把口教人 我真係想講句 屌你老母唔識教就唔好生啦

又唔見啲外國鬼仔鬼妹係咁？唔識教就唔識教啦

華人社會特別多垃圾學人生仔
計我話d廢老打小朋友一下都應該要捉哂去公開鞭打,
仲要全國直播

你又知無

佢未見過啲angry kid掛
或者有啲特別憨鳩嘅
你望吓Logan Paul

屌外國d細佬係唔會考慮其他人
你有冇見過嫁

我就係知呀，打親嘅都係一定家境好複雜，父母本身都好多問題
識所有鬼同學都無一個屋企有體罰

吓小童我幾日見最少一次，青少年我成日都見

你都知你要同狗一樣咁教先識驚

你同狗都一樣係動物

即係都有囉

香港地就係有好多家境好複雜既家庭
好多一家幾口300呎200呎
學校d細路又仆街

是咪你幸福家庭唔知世界困難？

根本啲專家只係話唔好鳩打
打完要話畀小朋友錯咗咩 以後唔好再犯

比我見到上面個幾隻畜牲打仔我一定報警

外國啲複雜家庭打完都係問題青年呀，就算唔學壞都contribute to 一大堆精神病 (其實根本就係打到變問題青年)

我啲正常同學就無一個屋企行體罰制

加上外國child protection 做得咁好，你打仔遲早會仆街，唔係俾社工就gp 捉到

依家係講緊體罰係咪有效嘅管教方式，唔係外國有無體罰，明唔明？

有咩咁好笑
有冇讀過人禽之辨
你啲善端唔發展 根本就係禽獸

教狗嘅方式有咩問題
訓練小朋友唔喊先有獎勵 喊就冇人理
其實同train狗嘅classic conditioning如出一徹
你同我某程度上都係同狗一樣咁教出嚟咖咋

抽水唔係問題
但小心唔好透露自己智力喇
打關斗衝出嚟柒

汪2聲黎聽下先喇

教同訓練都好唔同
我唔覺得用打係唯一既方法
依家咁既年代 係咪應該知道咩叫兒童權益
定係覺得小朋友就係要聽大人話
點解大人既行為模式就岩？
岩既話點解唔可以講道理？

利申 細個比老豆打到上報紙

適度既打姐係拎藤條fit幾下手我覺得冇乜問題，都係有效既教導，當然要配合耐心説教。

用打黎教仔女，其實將做錯事同承受懲罰掛勾，要小朋友驚到唔會再做。
如果你話真係齋講，有啲細佬可能真係未識性會再犯，所以適度懲罰都係好。

當然你話係鳩咁fit， 拎棍打果啲，
就真係過晒時兼真係虐兒啦

老竇老母係藍絲狗咪見自己啲仔女遊行就打死佢？咁又叫教仔？

先不論打仔啱唔啱，用打仔黎教仔要work 前設係父母要必然正確，父母係錯嘅就只會教壞個仔

何況廿一世紀重用classical conditioning 做教學方針會唔會笑大人個口？